====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Avantages et limites de la réglementation
No features found.

2. Sentence: Les divergences des intérêts entre habitants , collectivités , propriétaires , constructeurs ont justifié l ' édiction de règles de construction , puis d ' urbanisme , acceptables par tous les acteurs .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ intérêt ]
boulique :: 1 :: [ intérêt ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ intérêt ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ intérêt ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ intérêt ]
boulique :: 1 :: [ intérêt ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ intérêt ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ intérêt ]
Total feature counts: 4

